好快香港就會返去啲無公德無文化嘅時代

個個都好似啲大陸臭賤種咁周地掉垃圾，搭車唔排隊（排另一邊話自己排左好耐，但其實扮晒嘢排兩架車），上巴士响車吐口水，將對腳放對面空位
好似啲無讀過書嘅大陸爛民咁周街係嘅時代好快重臨！

等各位中國人睇清楚自己嘅質素

不嬲都大把人隨街扔垃圾,煙頭,隨地吐痰好耐喇,樓主係入面坐左幾耐?

你講嗰啲見咗10幾年
痰/口罩/男極圈/花生殼嗰啲都見過

係其實不嬲都有

樓主肯定係平時唔出街

溝左咁多大陸人
都預左啦

一直以嚟都係咁 冇變過
肺炎咗大半年架架車都係周圍垃圾就知咩事

根本老一輩果堆好多都係大陸走難/偷渡落黎

返左好耐啦

根本廢老藍賤就係香港禍根

成日係街見到d人周圍吐口水

响巴士上面以為人睇唔到照吐啲呀叔先衰..
有次响地鐵...夜晚十點幾...有個呀叔好鬼祟咁響個車廂連埋果卡度疴尿...以為無人睇到...所以大家要貼住啲車身企時咪撚咁貼...

腳ok, 但要靚女腳

本身香港中老年果一輩已經無咩公德
溝埋咁多低質新移民，情況就更加嚴重

車廂剪指甲
彈鼻屎
對住人咳
大大聲講嘢
電話開到最大聲聽唔知乜撚
詐帝摸女人大脾

真係要清哂啲人型垃圾

都未講呢排冇乜北面嘅遊客

只會有更多囉…而家啲支賤種已經開始湧現，中學咁多支那式欺凌已經係!

咪on9啦…隔離14喎，啲老北儍咖咩…

我試過黨鐵人多迫比條基佬用手背一直壓住我細佬